香港有幾多伊斯蘭教徒？

+1

點入教

去九龍/灣仔清真寺問下佢地

準備定以後冇叉雞飯食啦，仲要記住每日向麥加朝拜五次，同埋一生人點都要真人去一次朝拜

唔玩膠了
認真打 輸都要攬炒

同埋蒙面好似只有女人，巴打未必做到

好似2百萬

全民沽空港紙，港市，趁未收

尊重人地宗教啦

尖沙咀清真寺開始多人